香港兩大國際巨星型爆合照

有嘎嘎同漿漿代表我地香港新一代真係好自豪

支持傻西甩清
BTW 牙漿個妝好7777777

好感動

阿漿個格肋底黑鼆鼆

gym個格甩底黑黑地

嘎嘎好型

想奶

好skr

陰影打得勁到呢

男果個乜水？

我都好想舐

重口

你同樓上位巴打一人一邊啦

已奶

佢兩個真係新一代香港之光，冇野好反
陳偉霆都唔係好衝得出大陸

個加拿大咁黑嘅

嘎嘎好令仔

Ching英雄所見略同

好想狂刷牙漿個咀

左邊嗰位係邊個？

嘎嘎都唔識你10後?

香港之光
感動ing

下好撚靚喎

紅到咁都唔識應該係唔睇新聞嗰啲細蚊仔

型

80後
真心唔知

twice師兄

牙GEM對波去左邊

左邊可以慳返 右邊就我要曬

90後都唔識

Jackson 真心charm到爆 個人好努力 追求完美 堅毅 型仔 識rap 多才多藝 絕對係學習對象 唔該連登仔唔好乜都盲反啦

吳唱K?

俾人屌得多先會黑

個妝有d濃

到底兩個人用咩語言溝通

有老泥

Who?

6666666666666666

Team Wang!!!

見到你個名要即刻留言支持

個加拿大好黑,,,唔通

仲要愛國
屈咗機

三十歲以下紅出國際嘅好似真係得佢哋

哇乜啊漿姐個look好似啲鬼佬玩開嘅東南亞裔性玩具咁款

真心唔識
左邊嗰個邊個嚟

霧霾飄左去加拿大

個男我真係唔識

2個女仔